（重開！）[人生無常從來唔係幾信］妹妹再見啦

頭先開左係感情台

妹妹係我樓下一隻流浪貓
一年前突然出現係我樓下
好乖吓架
又痴人 一叫佢就自己用個頭撞落你度叫摸摸
平時一見到佢都會狗衝上樓拿d貓糧佢食

我本身自己有養貓
如果養多隻實在太大負擔了
所以冇捕捉佢
就由佢係樓下自由自在
肚餓啊就黎我樓下 我就俾野佢食

雖然有時佢會同其他貓狗打交
又或者淋雨濕曬
但一直都平安無事

今日下午當我食完晏番到門口
見到佢一隻貓柒下柒下咁望住灘水
我就諗住俾d驚喜佢 上樓拿包濕糧佢過下癮
開曬係地下 請帖都派埋咁濟 都無動於衷
我女朋友話見到佢第三眼瞼出埋
果刻我就知道仆街鳥

即刻送佢去醫院
醫生話失溫 嚴重感染 脫水
已經病危

一開始同妹妹接觸嘅時候 我就已經同自己講
佢係流浪貓 活著時間唔多 諗住盡可能俾到一兩餐溫飽佢 同佢玩下 開心過就算
到而家佢病危我都係好唔捨得佢 送左佢去留院

今日好sad呀

希望各位巴絲可以珍惜眼前人（貓）

所以醫生係話有生命危險？

係啊
醫生話佢嚴重失溫 白血球數量咁高
應該都要心理準備

Take care bro. 好好陪埋佢
浪浪既生命就係咁化學

岩岩7點去左探妹妹
醫生話佢有尿毒症 加有d腸胃潰瘍
應該係急性腎炎

打左針 醫生話放係佢身邊冇咩作用
於是我就帶左佢番屋企

佢依家訓緊覺

而家唯有每日帶佢打針 再睇佢做化

加油妹妹

巴打 貓貓加油

加油阿 阿喵

捷報！

係吊完鹽水同打完針之後
佢返到屋企後 好似好d

而家會出個籠行下 岩岩飲左一啖水 仲屙左一大篤尿
醫生話會屙尿排毒係好轉嘅開始
依家有d開心
但都係好驚佢夜晚去左

加油啊！

希望每隻小動物都健康

加油呀貓貓

佢今日點呀？多謝你照顧佢

佢岩岩狂叫叫醒我
好驚佢嘈到人
又屙左一篤尿
不過屙左係廁所條毛巾

有d驚佢同屋企本身隻野唔夾
仲未向病人釋懷善意

佢好有中氣 應該唔會有咩問題掛

有小小好轉啦

雖然體溫依舊37度 都係不吃不喝
但精神狀態好左好多

今日開始曳曳啦
打個吊針都四圍走

喵喵要快d好番
祝樓主同喵2017平安

聽朝又八點九

狀態更新

醫生話本身佢就係老貓
加上有腎病
依家我地只能做嘅係支持療法
幫佢補充水分 同打抗生素
之後教我地點樣係屋企吊鹽水
因為醫生星期日休息 無法看診

琴晚係屋企吊鹽水

岩岩發現佢嘴邊有疑似乾燥嘅血塊
應該就

屋企隻原居民見到人地病仲惡人

樓下有4母女
我成日好似痴漢跟尾
絡於同個阿媽同其中一個女好熟
平時餵開貓個阿婆見個阿媽會過我身邊俾我模都好驚訝
我都諗過如果都時佢地真係病
我會唔會帶佢地睇醫生

個阿媽成日係我面前訓係地露出白色肚皮
但一模就拍我
只可以佢企係到時模佢
但個女露出肚皮就真係任模
其實係唔係有D貓就算露出肚皮都唔可以亂模

冇呀忍唔住冇計 又破財

流浪貓可以咁樣任摸ge都係真係少數
暫時都係見過2隻
一隻係妹妹 一隻係去泰國旅行果時遇到

我主人都係流浪貓，已仙遊
如果係街見到，我會帶番去
駛少少錢已經可以改變佢地一世

樓主好好人

冇錯
如果我之前就接妹妹返去
佢就唔洗病到依家咁

好人就稱唔上 盡人事啦